香港人係咪發完夢了？

G20登完報又冇料到，中環海濱又割左比解放軍，71又俾人起晒水馬圍唔到，過去兩星期引起嘅輿論好似就咁蝕晒氣，成個熱門無人講71遊行而大家又無動於衷。

屌！

香港人要突破到接受勇武抗爭呢個心理底線
抗爭先會有出路, 否則只會係雨傘2.0, 3.0之類
人係多左, 但冇實際野做到出黎

推

預左要長期抗爭

其實香港人成個行動最主要作用就係落中共面。

落到咩而家？
G20無料到

剛剛才開始，距離睡醒還很遠

下一步向佩洛西、美國國會埋手

而家希望得返美國國會個法案

睇埋7,1 人數先囉...
如果冇人既
應該對呢個政府死撚咗心

都要用盡一切方法呀～

突破唔到勇武抗爭呢個心理關口

原來真係冇效果根本係示弱

屌你老母成班鬼佬冇料到

不過言之尚早， 總之71出左黎先算

除翻開每人幾百蚊，有幾多錢啊？

如果可以復製返612
再誇張啲就得

612有份衝，但眼見近幾場野餐人數愈黎愈少 ，和理非已經冇用，就算700萬出晒黎 ，政府都唔會so人，仲有一個機會
，71，如果都係繼續和理非既話，可以話已經差唔多變左雨革2.0

香港人=鐵華團

香港人真係覺得班鬼佬會幫香港出頭？
全世界最有power嘅美國都無出聲
佢班𡃁點會講野？
不能否認嘅係有外國政棍拎嚟做過下話題
但係根本唔代表啲咩 跟住我哋就打哂丁咁喇
而家結果話俾你聽係無用的
都係個句 香港人自救啦

利申:我認同利用文宣令國際關注
但係會希望外國幫到手就太過天真

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!